（8月經）貼你間房張濕鳩電腦枱

先飲為敬

有草地.....

好撚多塵同瘋狂痴貓毛

曬命時間開始！！

最鐘意睇